警向fb索印傭上載影片

警向fb索印傭上載影片

法庭

被告昨續准保釋候訊。戴國輝攝

【涉直播少主洗澡】
【本報訊】涉在社交媒體facebook直播僱主3名5至7歲子女洗澡的印傭，被控發佈兒童色情物品罪，案件昨在東區法院再訊。控方指印傭的手機找不到涉案洗澡裸體影片，亦找不到其他裸體影片，但印傭曾將影片上載至fb，警方已去信fb索取影片，現正等候對方回覆。

由於控方需時繼續調查及諮詢律政司意見，故案件押後至3月1日再訊，被告Yuni Kristiani（28歲）續准保釋候訊。被告被控於去年12月1日在北角城市花園一單位內，用手機發佈一段含有3名兒童的兒童色情物品到fb。她離開法庭時發現記者拍照，手按記者鏡頭稱：「唔好影我呀！」

案件編號：ESCC3408/17
■記者戴國輝

唔好影你？咁你又影d細路

你影啲小朋友沖涼就得
你而家著晒衫就唔影得

所有父母都影過小朋友裸照，即係製作過兒童色情，拉哂全香港父母丫笨撚柒。

睇錯 索印傭 而㩒入黎

用撚咗腦未？上載呀

x2

上載係罪，製作又係罪，點解告上載嘅印傭唔告製作嘅全港父母？

警向fb 索印傭 上載影片

有D印印幾索

心口有污跡咁

去信fb??

印傭貼圖區

fb管有兒童色情物品？

香港政府call CIA?

心諗邊撚到索

你母影晒你全裸照再派街坊唔代表人地都會